求令自己有睡意方法

我訓唔撚到ah diu

睇聖經

造愛

冇人同我做
diy左4次都冇睡意

叫雞過夜囉

唔好再係我傷口灑鹽了
有得屌早就屌左

放鬆全身

放唔撚到個腦不停諗野

搵人打暈自己

食藥

打飛機

Same
12點開始瞓 4點都未瞓得著

樓下d ah嬸又做早操啦
唔撚洗訓啦

個腦可以諗到野咁就岩
不停諗放鬆身體， 要控制啲肌肉唔好用力